搭港鐵最緊要摸清楚你身邊嘅緊急設備

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

再提一下大家遊鐵河時候要守法

[連鎖反應][蝴蝶效應]或者再解釋一下鐵路嘅重要性[請廣傳]

.

。

劉明學嘢

,.

多謝樓豬依家咁多包頭巾搭鐵都唔知會唔會大嗌阿拉花瓜引爆炸彈
有呢個Post就安心多鳥有咩事要着草都唔使騰雞

如果唔小心打曬成條EAL嘅PEP
可以點做？

我知你做唔到

［號召］病人齊齊搭地鐵睇醫生

想知咩

push

推

罰5000姐

..

同事們都可以幫手按章工作
RSR
Fingering等
隨你喜歡
幫下手
CuC嘅朋友你地更可以做到更多

前提係要捉到加站長話罰

話就話打緊急制要罰錢 有邊次真係罰
大陸人食煙證據確鑿都唔罰啦

如果有人不慎跌親就真係好危險

冇錯
一人一隻PEP
FOT都係一個好地方

CuC 朋友係咪要學林敏驄 12345 54321

大把港女就係賤 貪狗攞高狗工

唔好行路軌
太危險
一陣真係拍唔切就犧牲咗喺尼d on9嘢到

C1大法好

要影想record
唔好數錯
一陣short錢就慘豬豬

安全搭港鐵邊度包含叫你落路軌

唔係呀ching
我話開車果陣太快有人可能會跌親
或者冷氣唔夠令人感到呼吸困難

長知識了

記住小心搭車啦

總有唔小心嘅時候
大家小心d月台邊
APG對手就唔好過界
一陣trigger到就GH就唔係幾好

push push push

push again

咁要開開窗呼吸新鮮空氣
問下TO可唔可以開慢d架車
然後又唔小心Override 咗ATO
OCC又發老脾
咁又delay屌老母了

女人們
聽日咁多碰撞你地記得大聲叫非禮呀
到時揾車長/站長講有人摸你

關門果陣不妨留意下道門夠唔夠力關到實
如果唔係都幾危險

閂唔實真係好危險架
閂多幾次穩陣

學到野
唔該巴打

好似話 7 次就要清車？

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

金鐘好似會火燭 問狗鐵借定啲滅火🧯

咪又係得個講字

幫手推一推

安全搭車 理論上你乜都唔使做架
除非你想搞破壞

hihi

thanks thanks

今晚唔會訓得著

yo

hello

hi

d

a

輕輕一推

打算一開更打廿張慢慢派

按章工作 數清楚 唔好 Short 一分一毫

維持專業形象 遇事故唔好跑

岩呀 陣間 Kick 親客人又比人投訴架啦

推 搭車最緊要安全

你知啦 最近風頭火勢架嘛